面對這樣的香港，我想完全放棄。

逃避雖可恥但有用

放棄左好耐